訓練營生存故事 有冇得作下

諗諗下 訓練營真係乜元素都有晒

孤島 - 範圍極大 多建築物 極唔熟悉既地方 除左旅遊巴冇得走 0通訊方法 4日3夜發生咩事都係個貓箱

敵人 - 一堆熟晒地方既(垃圾)教練 有晒對講機 有刀 有晒所有物資 食物 仲包埋洗腦 邪教 分分鐘同學朋友都變埋敵人

懸疑位 - 班旗 播音樂 宿舍之類

故事可以講到好似outlast咁 又可以用爛既班旗黎回憶之類 唔知有冇得諗